時下年青人捐血次數持續下降，如何鼓勵年青人踴躍捐血，試談談你的看法？

為年輕人設立專用血庫，並在其中加入愛滋血包，於是年輕人為了降低自己有事輸中愛滋血的機率，就會全力捐血！

仲有冇ching有idea

我稱之為俄老獻血大法

捐血有錢收

邀請大j 笑波子等城中名人拍片獻血，年輕人就會大力G持！

高質

捐

推行捐血換淘寶優惠qr code
吸引捐血仲可以推動我國經濟發展

屌咁麻煩年輕人駛乜鼓勵
直接強制年輕人「服血伇」，每到18歲就要做「血豬」，強制抽血一年先放出嚟！
依家新世代咁幸福
受下苦都應該

捐血人士既血 只會用番喺正宗香港人身上
R M字頭無份用
00後黎講 父母其中一方為蝗都無份

仆你臭街, 叫你地班撚樣整定張協議, 俾人揀唔會俾新移民用, 唔會賣俾大陸人用, 唔肯整。
一味講話無咁做, 但雜項個度條數又唔俾, 點撚信你?

都仲未計你地當班收工仆街捐血嘅人狗咁撚。
戇鳩先捐血俾中國紅十字會。

支持立法
我要紅色香港🇭🇰

加入給血聯盟

學私家醫院的語言偽術 。一公升血換四千港幣血液循環營養製造成本。

捐左血既男女送打飛機捽碟服務

唔夠痴線喎
咁樣點鼓勵年輕人啊

公開捐出嘅血液去向咪得囉
連登仔幫你諗左幾十年啦

買豆腐送扑嘢啲friend
我鍾意！

每包血可以追蹤到比邊個人用左就得

DSE要而家先問我有咩辦法喎

你是咪想將蝗血都射入你體內

你岩 用住90後既血先囉

將年齡18至25歲香港人嘅法定貨幣定為血量有冇得諗
佢哋咁大洗
一於抽乾佢哋啲血

綜援人士強制每年捐3次血

仲可以蝗血換新血
每捐1cc劣種港人血就輸番1cc高等蝗血俾你
有朝一日換晒成身啲血就可以進化做蝗蟲假面面

作為老一輩
我哋一定要有返啲瘋狂思維
咁先可以好好咁教育下一代

搞完血包無限q

1人既血可以救3個人

每有一人捐血 政府就減少一個單程證配額

咁減少150個配額就救到450個人

唔單止供應增加
同時大大減少血液需求

問左中國紅十字會咁耐
都係圍繞呢篇野講嘅內容
但完全冇回覆過
真係好撚無奈
中國紅十字會唔好以為避開唔答就冇事先得架
愈耐唔答就代表愈有問題
因為一定係有問題嘅野先唔會答
我亦唔信你地冇上連登睇
因為你地明顯見到有班人提出左問題同有一定立場
唔係都唔洗成日靠報紙答啲九唔搭八嘅論據同數據啦

或者有另一個可能性嘅，就係你地唔想答嘅數據
你地想等到佢變成一個可辯駁嘅數先拎出嚟公佈「一下」
即係等到「水溫啱」先公佈
都明嘅

捐血換樓。
一包一平方尺。
捐500包上樓不是夢。

之後佢話夠7年就唔係新移民

仲成撚日整埋啲垃圾公關恐嚇人有事無血用。

屌佢老祖真係當人奉旨俾佢。
煩都講多次!

戇鳩先捐血俾中國紅十字會。

捐血送喜茶

之前有巴打出左數據
捐血既數目冇少到，但近年唔夠用
點解？因為多左蝗
而d蝗唔撚捐

住公屋攞綜緩強制捐血

捐完俾中國紅十字會，轉頭又賣L 左去私院
捐血都on99

搵啲仔返來幫人打飛機 搵女幫心捽碟?

我可以幫手捽

依條上得多連登都識答啦

巴打有諗頭

捐血送人血旺

取消150

你係俾香港人用老閪都捐啦

捐比蝗用？ 不了 ，要返工

肯肯定係反效果

d 仆街蝗衰撚到 又食又拎
唔覺佢地有意識捐

捐黎比班蝗

我地有新移民

捐血有分有償捐血同無償捐血
美國最興咁做

每月公開一次d血輸左比咩人我再考慮下

同中國紅十會脫離關係，自立香港國際紅十字會
聲明唔參與所有大陸交流活動
非香港人收三倍血液行政費
公開血液使用者姓名、用量、國籍
所有大陸救災活動獨立進行

女護士換晒低胸露背迷你裙加黑絲
逢禮拜五整港台日韓校服之夜
包你晚晚爆場

想創新啲每個月逢禮拜六搞幾晚制服團隊之夜
間中搵啲消防黎客串下
遲下血庫供過於求，多到冇位雪

護士追加動作：愛的治療魔法
捐完血就會對住你傷口飛吻並叫：「痛痛飛走！～」

應該好似速遞公司咁包包血落晒barcode
上網trace到自己包血去左邊

其實呢度巴打講嗰啲現實角度睇都正確
但係好多都冇著眼係「年輕人」呢三個字到
其實簡單啲即是你話年輕人好奇貪新鮮
捐血之後會送上新奇小玩具
或者一啲明星週邊產品
反而先至係5**答案

唔捐血就拉去坐監收番屋企人間屋

取消每日150

偷巴高汁

不如拎綜援，未夠65，又無野做，就強制每季捐一次囉，唔捐就無雙糧出

應該將輸血同上契掛勾
輸過血就法律上自動變契仔
每逢佳節都會強制探親
咁就香港中國一家親！❤️

唔捐血就收你入牛棚批鬥

不如65歲生日一過直接抽做人幹
反正啲死老嘢都冇曬建樹

身體髮膚，受之父母
不行不行

將輸血同上契掛勾
輸過血就法律上自動變契仔
你可以直接做人老豆啦

強制領取政府福利既公屋租戶捐血

呢條題目好適合本巴發揮創意

我就快痴線

我諗得好興奮
好想入場考

非原居民冇得輸血

請班性感人妖（女權頭盔）係街跳淫舞
再收集鼻血

恭喜定你先
至少4啦

成個血庫都係蝻蝗愛滋道友血

妖化女性罪加一等

素食者接受輸血算唔算食肉？

我好迷惘呀呀

女權撚接受男性體液輸入又算點

日本有捐錢摸乳，香港有無先？

向新一代收全球最貴租錢
再強迫佢哋讓座/捐血

呢條變咗哲學題
各位巴打請出招解答答

肥仔波受唔受？

新一代要捱下
唔係點成大事？

高官去捐血會唔會唔小心抽埋啲民脂民膏出嚟？

咁多負皮
曲直不分

只要應承年輕人 血包永遠唔運返大陸
係香港救既大陸人會收返佢地5000蚊一包
所得既錢會比返80%捐血果個人
咁應該多好人捐血

大麻/嗎啡獻血法
止痛用嗎啡 抽血食大麻
年輕人拎正牌high草
仲唔仆黎捐捐

捐血2Q
賓周都吮

屌，老過六十都咪撚用我啲血呀
最好用之前message我問下同唔同意先

2Q變人乾

學生哥學生妹其實先係大血倉
學生下降、新學制忙到仆街，冇得再入校捉人捐血
某程度上以前真係「捉緊」啲學生去捐血

中心行政及醫務總監李卓廣表示，中學生一般到中四下學期陸續年滿16歲，符合捐血年齡的資格，但隨著「334」學制的推行，少了中七年級，加上文憑試考生早在下學期初離校，導致流動捐血隊接觸的中學生數目減少。他說，由於大學生上課時間靈活性較大，流動隊亦較難接觸大量大學生。

香港人十六歲可以開始捐血，中學向來是紅會招募新血的場所，不少市民就是在中學時期與眾多同學一起獻出第一包血，培養成日後自動自覺持續捐血的好習慣。六年前中學學制由七年縮減到六年，中學生捐血人數幾年間劇減四成半，雖然學制改革影響已經穩定下來，但是仍然要面對適齡中學人口的下跌。因此，開拓其他青年人的血源，日益重要。

新學制影響捐血人數！每年冬季，血液需求上升，惟香港紅十字會近年面對捐血人數減少問題，原因之一是兩年前開始實施334新學制，中學流動捐血站的捐血人數減少超過2成，加上學生在功課壓力及學習模式改變下，常常挨夜，導致體質下降，出現血色素偏低及貧血等狀況而不適合捐血。

學生減少，加上新學制下要求學生多做專題研習及課外活動，影響參與捐血人數。

高中生一直被視為血庫新供應的主要來源，惟近年捐血人數卻銳減。紅十字會數字顯示，自2011至2012年實施新學制後，整體中學生參與捐血人數平均減少逾2成。發言人表示，流動捐血隊到中學收血的次數於2012年及2013年分別較以往減少約百分之12，因部分學校需要時間適應新學制而暫停捐血活動，以及整體高中學生人數減少，在該會加強宣傳後，2014年流動捐血隊到訪中學的次數回升百分之7，但仍較新學制前減少百分之4。
該會每年到約4百間本地文法中學及國際學校進行捐血活動，但因校內評核及公開試增加，捐血活動要與其他學校活動競爭場地及學生，對收集血液也有一定影響。[/quote]

不嬲捐血當驗血
🤔

帶動高質討論
學到野

改叫賣血啦，幫補生計買水果機

點解香港得紅十字有得捐

學校SSS搞左個捐血日都冇打算去
之後見到宣傳果個同學好靚
一滴三血
打算捐一次當中出左佢

認真答你

同ACG合作
例如同工作細飽連動
捐血送限量禮物

成立大灣區血庫

捐血有閪屌